[CLS] 咁凍都要人返工，老闆有冇人性架？

凍到耳仔都差唔多甩

on9

有無手足已經冬眠左